楊潤雄：「釘牌」懲處為保障「小學生」利益

楊潤雄亦表示，教育局常任秘書長有責任為教師註冊，若她對當事人是否適合做教師有懷疑或對他沒有信心，唯一可以做就是取消註冊，目的不單是懲罰教師，而是保障學生利益。

你問過家長未？

呢個撚樣幾時死

難聽過粗口

全力推動將呢條仆街加入制裁名單，推到佢幾條仆街仔返大灣區

連言論自由都無 仲講乜利益
利益永遠都淨係利政府利祖國

呢個小學生？

狗奴材膽敢諷刺當今聖上可惡

屌，報警未啫?
話人犯國安…又唔報警…咁你啫係包庇罪犯啦

打人果D呢？爆粗果D呢？

究竟呢啲人幾時先有報應

佢不停害死香港人的下一代

呢條友真係堅仆街

二級制裁名單應該有佢份

為「刁近平」利益

照佢咁講~~ 所有做過果份功課既同學仔都有機會犯國安法唔知邊條......

應該全部入酒店, 俾李大導照一照先~~ 我估我都係保障佢地D "利益" 咋~~~~